# This is a template file for translating the Cinnamon applet called Desktop Handler.
# Copyright (C) 2016
# This file is distributed under the same license as the Desktop Handler applet.
# Odyseus <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.05\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-13 18:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-17 20:35+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: applet.js:518 3.2/applet.js:518
msgid "No open windows"
msgstr "没有打开的窗口"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#: applet.js:531 applet.js:827 3.2/applet.js:531 3.2/applet.js:827
msgid "Expo"
msgstr "展示"

#: applet.js:610 3.2/applet.js:610
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:621 3.2/applet.js:621
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:631 3.2/applet.js:631
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:644 3.2/applet.js:644
#, javascript-format
msgid "Remove '%s'"
msgstr "移除'%s'"

#: applet.js:653 3.2/applet.js:653
#, javascript-format
msgid "Are you sure that you want to remove '%s' from your panel?"
msgstr "您确定要从面板移除'%s'吗？"

#: applet.js:655 3.2/applet.js:655
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: applet.js:655 3.2/applet.js:655
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#: applet.js:828 3.2/applet.js:828
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#: applet.js:829 3.2/applet.js:829
msgid "Launch App Switcher"
msgstr "启动应用程序切换器"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#: applet.js:830 3.2/applet.js:830
msgid "Run 1st Custom Command"
msgstr "运行第1个自定义命令"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#: applet.js:831 3.2/applet.js:831
msgid "Run 2nd Custom Command"
msgstr "运行第2个自定义命令"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#: applet.js:832 3.2/applet.js:832
msgid "Run 3rd Custom Command"
msgstr "运行第3个自定义命令"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#: applet.js:833 3.2/applet.js:833
msgid "Run 4rd Custom Command"
msgstr "运行第4个自定义命令"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#: applet.js:834 3.2/applet.js:834
msgid "None"
msgstr "无"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#: applet.js:835 3.2/applet.js:835
msgid "Icons only"
msgstr "仅图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#: applet.js:836 3.2/applet.js:836
msgid "Thumbnails only"
msgstr "仅缩略图"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#: applet.js:837 3.2/applet.js:837
msgid "Icons and thumbnails"
msgstr "图标和缩略图"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#: applet.js:838 3.2/applet.js:838
msgid "Icons and window preview"
msgstr "图标和窗口预览"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#: applet.js:839 3.2/applet.js:839
msgid "Window preview (no icons)"
msgstr "窗口预览 (无图标)"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#: applet.js:840 3.2/applet.js:840
msgid "Coverflow (3D)"
msgstr "封面流 (3D)"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#: applet.js:841 3.2/applet.js:841
msgid "Timeline (3D)"
msgstr "时间线 (3D)"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_style->options
#: applet.js:842 3.2/applet.js:842
msgid "System default"
msgstr "系统默认"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#: applet.js:843 3.2/applet.js:843
msgid "Switch between workspaces"
msgstr "在工作区之间切换"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#: applet.js:844 3.2/applet.js:844
msgid "Adjust opacity of windows"
msgstr "调整窗口的不透明度"

#: applet.js:845 3.2/applet.js:845
msgid "Toggle show desktop"
msgstr "切换显示桌面"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#: applet.js:846 3.2/applet.js:846
msgid "Switch between windows"
msgstr "在窗口之间切换"

#: applet.js:847 3.2/applet.js:847
msgid "Open windows list menu"
msgstr "打开窗口列表菜单"

#. 0dyseus@DesktopHandler->metadata.json->name
#: applet.js:861 3.2/applet.js:861
msgid "Desktop Handler"
msgstr "桌面处理程序"

#: applet.js:864 3.2/applet.js:864
msgid "Scroll Up"
msgstr "向上滚动"

#: applet.js:865 3.2/applet.js:865
msgid "Scroll Down"
msgstr "向下滚动"

#: applet.js:867 3.2/applet.js:867
msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_button_to_open_menu->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_button_to_open_menu->options
#: applet.js:874 3.2/applet.js:874
msgid "Left click"
msgstr "左键点击"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_button_to_open_menu->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_button_to_open_menu->options
#: applet.js:880 3.2/applet.js:880
msgid "Middle click"
msgstr "中键点击"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_button_to_open_menu->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_button_to_open_menu->options
#: applet.js:884 3.2/applet.js:884
msgid "Right click"
msgstr "右键点击"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_context_menu_about->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_show_context_menu_about->description
msgid "Show \"About...\""
msgstr "显示“关于...”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_peek_desktop_enabled->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_peek_desktop_enabled->description
msgid "Opacify windows on hover (a.k.a. desktop peek)"
msgstr "悬停时不透明窗口（又名桌面预览）"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_peek_desktop_enabled->tooltip
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_peek_desktop_enabled->tooltip
msgid "Take a glance at your desktop and desklets."
msgstr "快速浏览您的桌面和桌面小工具。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_blur_effect_enabled->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_blur_effect_enabled->description
msgid "Blur windows on hover"
msgstr "悬停时模糊窗口"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_modifier->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_modifier->description
msgid "Modifier key: "
msgstr "修饰键："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_modifier->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_modifier->options
msgid "Shift"
msgstr "Shift"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_modifier->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_modifier->options
msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_cmd4_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_custom_cmd4_action->description
msgid "4rd Custom Command:"
msgstr "第4个自定义命令："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->description
msgid "Action on scrolling down: "
msgstr "向下滚动时的动作："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_down_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_scroll_action->options
msgid "Toggle Show desktop"
msgstr "切换显示桌面"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_cmd3_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_custom_cmd3_action->description
msgid "3rd Custom Command:"
msgstr "第3个自定义命令："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_button_to_open_menu->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_button_to_open_menu->description
msgid "Mouse button to open menu (It will override mouse click actions):"
msgstr "打开菜单的鼠标按钮（将会覆盖鼠标点击动作）："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_scope->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_scope->description
msgid "Switch between windows from: "
msgstr "在窗口之间切换："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_scope->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_modified->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_scope->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_modified->options
msgid "Current workspace"
msgstr "当前工作区"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_scope->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_modified->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_scope->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_modified->options
msgid "Current Application"
msgstr "当前应用程序"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_scope->options
#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_modified->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_switcher_scope->options
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_modified->options
msgid "All workspaces"
msgstr "所有工作区"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_icon->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_custom_icon->description
msgid "Icon for Applet (Leave blank to remove icon):"
msgstr "小程序的图标（留空则移除图标）："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_icon->tooltip
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_custom_icon->tooltip
msgid "Set a custom icon for the applet."
msgstr "设置小程序的自定义图标。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_context_menu_configure->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_show_context_menu_configure->description
msgid "Show \"Configure...\""
msgstr "显示“配置...”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_applet_with->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_applet_with->description
msgid "Applet custom width (Set to 0 (zero) to not set a width):"
msgstr "小程序自定义宽度（设为0（零）不设置宽度）："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_applet_with->units
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_applet_with->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_delay->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_delay->description
msgid "Minimum delay between scrolls:"
msgstr "滚动之间的最小延迟："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_delay->units
#. 3.2->settings-schema.json->pref_peek_desktop_delay->units
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->pref_scroll_delay->units
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_peek_desktop_delay->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_close_buttons->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_show_close_buttons->description
msgid "Show close buttons on windows list"
msgstr "显示窗口列表上的关闭按钮"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_context_menu_remove->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_show_context_menu_remove->description
msgid "Show \"Remove this applet\""
msgstr "显示“移除此小程序”"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_separated_scroll_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_separated_scroll_action->description
msgid "Independent actions for scrolling up and down"
msgstr "向上和向下滚动时的独立动作"

#. 3.2->settings-
#. schema.json->pref_show_context_menu_default_items->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_show_context_menu_default_items->description
msgid "Show context menu default items on right click"
msgstr "右键点击时显示右键菜单默认条目"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_applet_background_color->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_applet_background_color->description
msgid "Background color for the applet:"
msgstr "小程序的背景颜色："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_applet_background_color->tooltip
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_applet_background_color->tooltip
msgid ""
"I mainly added this so it's easy to see the applet the first time is placed "
"in a panel."
msgstr "我主要添加了此项，所以很容易第一眼就看到放置在面板中的小程序。"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_cmd2_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_custom_cmd2_action->description
msgid "2nd Custom Command:"
msgstr "第2个自定义命令："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_prevent_fast_scroll->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_prevent_fast_scroll->description
msgid "Prevent accidental workspace/window switching on rapid scrolling"
msgstr "防止快速滚动时意外的工作区/窗口切换"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_opacify_desktop_icons->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_opacify_desktop_icons->description
msgid "Opacify the icons on the desktop"
msgstr "不透明桌面上的图标"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_peek_opacity->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_peek_opacity->description
msgid "Level of opacity:"
msgstr "不透明程度："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_up_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_up_action->description
msgid "Action on scrolling up: "
msgstr "向上滚动时的动作："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_custom_cmd1_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_custom_cmd1_action->description
msgid "1st Custom Command:"
msgstr "第1个自定义命令："

#. 3.2->settings-schema.json->head5->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->head5->description
msgid "Custom Commands: "
msgstr "自定义命令："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_windows_list_menu_enabled->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_windows_list_menu_enabled->description
msgid "Enable Windows list menu"
msgstr "启用窗口列表菜单"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_left_click_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_left_click_action->description
msgid "Action on applet left click: "
msgstr "左键点击小程序时的动作："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_modified->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_modified->description
msgid "When a modifier key is pressed, switch between windows from: "
msgstr "当按下修饰键时，在窗口之间切换："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_peek_desktop_delay->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_peek_desktop_delay->description
msgid "Peek desktop trigger delay:"
msgstr "预览桌面触发延迟："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_switcher_style->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_switcher_style->description
msgid "App switcher style: "
msgstr "应用程序切换器风格："

#. 3.2->settings-schema.json->head2->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->head2->description
msgid "Mouse click options: "
msgstr "鼠标点击选项："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_middle_click_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_middle_click_action->description
msgid "Action on applet middle click: "
msgstr "中键点击小程序时的动作："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_context_menu_help->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_show_context_menu_help->description
msgid "Show \"Help\""
msgstr "显示“帮助”"

#. 3.2->settings-schema.json->head4->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->head4->description
msgid "Peek at desktop options:"
msgstr "预览桌面选项："

#. 3.2->settings-schema.json->head3->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->head3->description
msgid "Windows menu options"
msgstr "窗口菜单选项"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_show_close_all_buttons->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_show_close_all_buttons->description
msgid "Show close all windows buttons for workspaces"
msgstr "显示关闭工作区所有窗口的按钮"

#. 3.2->settings-schema.json->head1->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->head1->description
msgid "Mouse scroll options: "
msgstr "鼠标滚动选项："

#. 3.2->settings-schema.json->head0->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->head0->description
msgid "Applet options: "
msgstr "小程序选项："

#. 3.2->settings-schema.json->pref_keep_menu_open->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_keep_menu_open->description
msgid "Keep menu open while closing windows"
msgstr "关闭窗口时保持菜单打开"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_opacify_desklets->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_opacify_desklets->description
msgid "Opacify desklets"
msgstr "不透明桌面小工具"

#. 3.2->settings-schema.json->pref_scroll_action->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-
#. schema.json->pref_scroll_action->description
msgid "Action on scrolling: "
msgstr "滚动时的动作："

#. 3.2->settings-schema.json->head6->description
#. 0dyseus@DesktopHandler->settings-schema.json->head6->description
msgid "App Switcher Settings: "
msgstr "应用程序切换器设置："

#. 0dyseus@DesktopHandler->metadata.json->description
msgid "Various shortcuts to handle desktop actions."
msgstr "处理桌面操作的各种快捷方式。"
